有無阿迷手足未訓？

sleep is for the weak

唉
我諗今年都係教訓拜仁喇

好奇阿會唔會抽中皇巴拜

gp b